Non-Jupas可唔可以用dse成績嚟apply

讀緊ugc-degree 要退學先可以apply jupas 但自己又唔想退學 想問下可唔可以用dse成績嚟apply non-jupas

好似可以

有ugc都唔讀

依家個degree唔太啱自己

no

自膠 我原來save左draft但係冇send
可以 但係要加其他嘢（例如讀緊ugc degree）
如果讀住ugc報non jupas真係要爆四先有可能